會然傻子已經幾日冇開post

係咪死撚左牙

係

大把會員都死咗／即將死，係咪個個都要開post？

其他會然唔知 淨係知你幫自己開咗

梳牙